熱血呢個節目既Like數同Share竟然一樣！算唔算網路奇蹟？

2044 like
2044 share

唯一諗到既合理解釋就係每個有like既人都有share，已經諗唔到其他可能性

見到親熱既網民咁團結齊心，我以後都係唔反熱了

熱血製造，最強頻道！

我感動到想加入熱狗，有冇熱友可以話我知咩有咩途徑？

睇法一樣
熱時9成9文章都係網絡得黎而唔係採訪
真係廢到仆街

百9幾萬影左兩張相囉
其實佢踏實d慢慢做上去我覺得係有得做，但心急篤數呃廣告就真係

我已經多次係其他post質疑佢既在線人數，我就撚唔信深宵凌晨都有8千幾人在線睇佢地部機器畫畫

試諗下，部機會跟你指示去畫野，如果真係咁多人，一人一句，跟本唔會畫到佢之前post出黎個d畫，只會係亂到九彩既一張圖

作數都唔識作

巴打呢個計法好有說服力，佢chatroom跟本就唔會旭

請問熱時最紅節目係邊個？大約有幾多人睇？

真係黃洋X真account???

頂假野

Is true?

屌你張原圖係鳩達出走人力時期架
明玩野